[行路撚live] 天水圍行到坑口

第一次做行路撚 一陣會行山路去荃灣，希望天黑前行到坑口
起程 0745

Support. More photos please.

live?

yes

Live

0805
到左元朗公園，去個廁所先

12點應該去到荃灣

流鳴支持

其實係我腳程慢定點，我覺得天水圍西鐵站行丁去元朗公園用得4個字，好快

急步咁行囉

咁撚快 快過搭西鐵

行咁快既

隔壁post有人由屯門行到將軍澳

0833

條大棠路有排行

0840
入南坑排，希望無狗

0852
開始上山
up唔到相

撐
我在坑口除定褲等你

行到樓主咁快以前返學就遲到就唔洗飛的

點解可以20分鐘 天水圍站行去元朗公園
咁快既

諗住咩位上山？

留名

跟本就係搭車

今日行路撚好日子 留名

此post已完

樓主跟本到撚左

20分鐘

Lm

你班撚樣就搭車

樓豬加油

1058

落左山到荃灣角

石龍拱景色

樓主行得好快

痴撚線 咁撚快嘅

行咁快會唔會後勁不繼
留少少力好D喎

真心又幾快

1115

準備搵野食

天水圍撚留明支持

跑步去?
咁撚快?

希望樓主仲有力行多6個鐘
前日係彩虹行返葵興用左3個鐘(行龍翔道)
識行貨櫃碼頭，唔上荔景山路能夠快d

落斜會jog
平路同上斜跑唔到

好撚快 快平時d行路po好多！樓主仲要行元荃？

樓主加油
我係行緊去將軍澳

地圖睇唔明碼頭點行
應該會照行荔景山路

好假

隔離又有人係屯門行路出發
咁岩又到荃灣

之前有個行路post話係葵青劇院隧地下轉入去

1138
m記買緊野食，好多人

1142
開餐

7點9開始行 11點9到荃灣仲食緊野

推

1157

食完再出發
經工業區過葵芳先

痴線 咁快落到荃灣 上次我3點開波行元荃 行唔哂6點要落去深井

元荃快極都真係要3個鐘la 除非巴打跑住行

我淨係落斜位慢jog炸
其他non stop咁行平時有行開山

1212
到左葵芳，準備上山

樓主經澳景路入調景嶺定 寶達入翠林

1222

荔景邨
曬到hihi

google map建議行清水灣道同小夏威夷徑
但有冇其他路仲好

想經西貢就清水灣道，郊區啲但上斜連大型車輛都會吃力，夜晚會有非法賽車
想平平無奇就寶達行寶琳路
澳景路小車但夜晚好恐怖

1245
入美孚站過下冷河先
太陽熱到痴線

屌尿袋無電
應該會up得無咁密

1308
終於到九龍

行馬路易行啦

邊個台? 有得借

應該頂到既

1332

唔洗去深水埗，唔洗上淘寶

1342

轉入黎

1347

旺角場

花墟公園休息下先

無人睇

睇緊

行得咁快嘅 樓主識飛？

1425

東九龍

太快啦

樓主有冇定目標畀自己幾點行到？

巴打行得咁快 有無考慮行埋入西貢

希望9個鐘內，即1645

女朋友住坑口

行得好快

1447

到彩虹邨

1500
最後一關大佬

劉鳴

有冇片好似一齊行感受你速度

行緊好難拍片

1519

仰望飛鵝山

咁快嘅你

今日熱到仆街啵

1527

順利邨

巴打加油

我條頸應該黑哂

巴打行等好撚快

得

1537

經過個豬場臭到

今日30度
今年最熱

點解可以咁快

1545

轉入山路暫時唔洗乾煎

我住坑口 等你阿巴打

電話無電去7仔借

唔好樂極生悲

1555

瀑布

巴打好勁
追到live

駛唔駛行得咁快

隻腳已經提唔起

係邊個位?

痴撚線

無事，係累開始腳軟姐
唔洗擔心

追緊post覺得你行得勁快

1613

寶翠公園

會唔會行得太快

已經到咗

仲有個坑口圈先到

都未到坑口

跑步去tko?

坑口等你

急步行

唔洗，有人接

加油

一個鐘多小小可以由彩虹行到去寶林

見到樓主踩單車
此post已完

支持聽日我都出發行路環港

1636

到終點啦

咁快行完

搭巴士都要咁既時間

痴撚線咁撚快
我荃灣出旺角都要3個鐘

係巴士太慢定佢行得太快
但係佢又post到行山啲相喎

巴打係咪行路出九龍

有圖有真相，食m記扣左10分鐘

咁雙層巴士清水灣道山路上斜又真係勁慢，落斜又唔可以快，又多人上落車，好難比較

仲諗住追live，估唔到咁快行哂

勁呀

感謝咁多位巴絲為小弟打氣
先可以做到行路痴線佬

追完岩岩

5km/h = 1.4m/s
都真係幾快

13.4 km/h 果段係點做到？

3.7m/s
似跑？

可能過隧道之類gps跳黎跳去唔準姐
Btw快撚過我跑步

山路落斜慢jog加gps可能收得唔好，好易有呢個record姐

巴打你做得好，抵正評你 ，因為你講得出做得到！

依到好多中學雞之前有樣學樣整依d post ，講到由香港最西北行到最東南好威咁，結果又話腳痛/返工/抽筋九百幾個理由，總知就係行唔哂，為攞彩而開，行唔哂就唔好開post 出來柒啦

渣馬全馬42公里.睇過D衝線時間都要3個鍾
樓主個時間真係好怪

巴打係咪著白色tee

巴打，既然大家咁有疑問，如果你唔係做假，咁不如講解下點解你會得咁快啦（除左你話平時行開山之外，係唔係平時有咩特殊訓練/香港田徑隊成員之類 ）

幫樓主澄清下啦 我之前都有開過post行路既 佢個時間都正路
話踩單車搭車果啲鳩up架姐

坑口有咩玩